一陣銅鑼灣既兄弟小心d,臥底重災區

銅鑼灣已經有兩次衰係臥底到
而家有埋警棍仲大鑊

勿上紅隊巴士

Push

上左車 停止一切討論

閒話家常 好多休班狗同藍屍潛伏

和理非街坊 落街接仔阿

推

大隻個啲好有可疑

慘痛經歷又再浮現

Tui

push

Push!!!!!
小心臥底狗
反跟蹤法周圍行一排先好走！

維園暗角位

推，上車聽歌吧

班狗好似封左維園

次次都係銅鑼灣，記得小心

各區 接人